25k銷售員真唔真？

好心動

邊間公司？
我著好西裝係樓下準備搭的士去喇

當佢25k入面包埋8k津貼同勤工
扣咗都有18k

邊行銷售咁正？
定係我見識少？

咁都負評？

倫敦金

地產狗

sales 個salary range 有幾闊？

經驗不拘25k， 一睇就知伏。

原來都係呢幾味

不過金融同地產邊有可能18k底薪🤭🤭🤭

咁撚屌？
第二個月跌返幾千蚊？？？

痴線架？！
咁仲有人做嘅